有無人買下販毒集團頭目 問下佢有無興趣做輯毒犬 分下鹽定冰

聽講佢對毒品瞭如指掌 日對夜對

好應該去機場關口做輯毒犬分下鹽定冰定粉

同問下佢有無用過屋企個犯法天台 明知犯法都用？